我既三年儲蓄計劃

主要比自己睇 做個紀錄 睇下達唔達到對自己既要求

上回提要
「父母幹」詳細 認真 規劃人生

差唔多返左一年工 人生都有d變化
首先係我可以運用到既身家縮左水

上回講到屋企人比左5球我 因爲老母另有投資 問我攞返1球 我實得4球 而且收租樓既錢佢都另有用處問我攞返
依4球用途：
今年7/8月買樓 預計買500-550萬 比一半首期
大約上限用320萬 餘數擺高息ac 收息或者買車位

今年同條女2個儲蓄加埋25萬
下年儲蓄目標40萬（加人工 洗費添少少，家用唔加，其他攞去儲）
再下年儲蓄45萬

依一刻 唔計屋企人比既錢 連埋條女
暫時有80幾萬總資產

我儲蓄既部分其中每月8000放月供公用股/領展/指數基金等 收3.5%息 希望可以係原有儲蓄計畫外多少少錢左結婚/鳩痕買勞力士之用

3年加埋同條女加埋儲蓄110萬 500萬以下樓結婚

做左嘢差唔多一年 希望下年繼續努力 努力多幾年

大多數香港人
逸樂之時 已近黃昏
希望我唔洗做到60歲

記你老母錄啦
買日記簿寫拉
樓豬一定平日成日咁哂命
無咩朋友
條女為錢先痴埋去
現實無滿足感
我拎綜緩仲開心過你 屌你老母

工薪階層 唔咩好曬姐

樓主欣賞 加油
我都學你出左類似po記錄過
不過無乜人覆

即係用呢個post黎做record?

學樓上咁講， 你自己買本簿record咪得， 或者你用excel又好， apps又好， 呢d野唔駛開post record wor

直播每日儲錢進度？ 每日更新？中間夾雜其他人留言都唔知點樣做到一個有效記錄

飛左條女先

今日真係好鬼凍

樓主駁唔到

除非你聽日企喺佐敦地鐘站向頭100個人平分身家，否則冇人有興趣知你有幾多錢又打算點投資，ok？

收嗲啦 死返fb紀啦屌你老母

起完樓主㡳， 個個post都收幾百個頁評
係現實肯撚定係賤人黑人憎到死果類

佢要紀錄嘅係其他人的艷羨目光

7/8月 5球幾買到d麻麻地既樓，條女炸營吶